[扮工動物園] 沒有得你的允許我都會愛下去之星期五

互相祝福心軟之際或者准我吻下去

冬天飲雪水

香港無雪

被你一貫的讚許~卻不配愛下去

我甘於當副車 也是快樂著唏噓

佢有幾首歌係幾好J既

做咩今日首歌咁復古

對我來講都唔叫舊

首歌有冇十年？

如若我可以扭轉宿命重遇你一次

真係唔記得

咁就十年

早

2007年尾
咁就10年

呢首就真係新啦

近排成日晌個腦loop 住停唔到~~

早， site visit 中，呢塊wall 100 歷史

其實中意‘大哥’多d

已經唔識

早糕

域

算新淨啵

我都想有哥哥

虎爺!!!

Keep 住epoxy maintain

去成人台 好多哥哥

原本搞掂左個圖，但builder 話呢塊牆算係文物唔搞得，佢又唔係直，而家要每個cleat 位都要量再改個圖黎adjust 個牆. 個dimension 又真係唔直

多謝你嘅建議

個caca俾人起底起埋佢鈎佬偷食

仲有新料？

個位附近好多人，就快扮唔到了

MORE

都係嗰啲啦
冇新

又話一早分開咗~~
明明買咗樓唔係好耐~~~~

見到開到post 9, 追唔切

用電話定電腦扮?

我唔覺得係襯佢老豆死而離婚
但呢個時候同襯佢病攞佢命冇分別

Bothhhh, 開個execel扮打下野先

一星期最期待的一天到了

佢個web 唔是已經扮緊excel 咩

我最期待星期六同日

扮工模式+1

終於星期五了

果個係WORD, 多數用EXECEL

我放假老母會鬧我放咩假

遲到太多有內疚自責自己

今日好凍

嬲 仲凍左

以前放1日
而家冇

朝早見大小姐
夜晚又見大小姐

講緊咩事

你班冗員

大家食飯食d咩多

Joson

有時帶飯

葵廣

全職帶飯

張西

Jo

學生妹

唔經唔覺, 都俾人炒左一個月了 大家扮工扮得開心嗎

大小姐其實好正，樣子唔錯身材又夠高挑，性格又好，癌症時都好堅強，做戲都好，tvb應該頒獎給她

tree gun

過埋年先搵工呀巴打?

Jollibee 個飯好撚難食
磨菇汁飯

我今日都行左去新都會行街(雖然我好遠)
你返邊頭?

啲人成日吹奏啲雞 我都想試下

D雞係好食過KFC

裝完

唔帶飯個陣呢

咁正

咁好 日日有飯帶

日日食個d好悶 有咩食

我暫時覺得香港連鎖鋪最好味嘅雞係phd
好能正

你返邊區

PhD 係咩店
好想試下

PHD 薄餅博士
可以叫外賣試下 脆香雞
真係好正 俾過好多人試都覺得好味

芝脆雞都唔錯嘅